唔知門常開有冇偷工減料， 成個頂跌落嚟就精彩

金門協興